約女仔睇戲食飯之外仲有乜做？

如題

爆房

做愛

女仔唔攞來扑咁要個西來做乜

比錢條女買野

真心問

同問

行山

食飯睇戲

溜冰

我同佢仲未發展到戀人既關係 行山得唔得？會唔會好怪

有捻過

跳繩

對你有意思就會去
試過約去沙灘 兩個人佢都肯出

但唔係幾識

去到有乜做？

參加甜品/蛋糕班

入迪迪尼玩囉

傾計 聽歌 曬太陽

呢個幾好

唔識咪教佢 仲好

好